［全城119］睇到呢段片又忍唔住係公司喊

片中的勇武手足，可能已經傷左，可能比人拉左，可能永久傷殘，可能失蹤，可能消失左。

我唔會放棄，你地呢？
一月十九日下午三點希望見到你地

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦